咁樣仲唔係對你有feel?

男朋友之前係camp到識左個女仔
之後仲交換WhatsApp ig
然後個女仔一直揾我男朋友 就算我男朋友唔覆都會繼續揾
或者會係咁留意我男友ig再私底下問佢做乜事
有時候仲會講啲曖昧嘅嘢

佢仲話係朋友
根本對方就唔係對佢朋友咁簡單

唉

咁你想點

同條八婆開拖啦

叫下春姐

點解有啲女仔知人有女仲要搞條仔